二手美版3ds有無人要？

二手美版3ds可以賣到幾錢？極新 之前買左隻Pokemon x玩左陣就無玩

有興趣 請出招

係咪 new ?